有冇連登仔女可以話我知

之後遊行或者集會嘅時間表

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場